[I]糞營運#白貓project#33

正評:寶寶係G
負評:寶寶係死臭G

之後唔記得左

咁你明顯吸負皮姐

負評多過留言

咁樣邊好玩

又唔係我開
佢地緊係唔入黎針我

新post留名
希望下期入替前可以爆post

好易姐
開戰咪得

我射你

唔啦 非洲寶寶話唔回應我啦
除非佢又quote人抽水咪吊佢兩下囉

想快爆post我諗要靠隻分身狗喪吊我先得

同埋希望星期五有包膠睇啦

傻狗 屌你D二打六使咩分身 當自己係咩

來了果然好聽話，吊得夠大力夠持久比骨頭你食呀

主席個post呢

追左成個POST, 贈你一句

有病睇醫生

比呀鹿搶左

咁約唔約佢出黎隻揪

傻狗唔好再出醜比人睇啦 我就勸你快D收皮

正解

話說最近係咪無晒d所謂高難度武器關

YOU MEAN 塔？

OK LA
暫時以後個玩法就係我第一頁引晒D分身狗/狗仔出黎吊我啦,順手推下POST

直到D見過係白貓POST出現既想討論/開戰既, 我先回應啦

如果佢出今日劍/雙呢D幾好玩
如果係有把武整個D我想佢出番塔3,當時唔夠抽 ,升唔到把武,雖然係廢野

霞你用專定鵝弓？

咒 之前吹到又有島 之後又話另一set🤔

我女兒身唔打人

塔3係咪龍果把?果把野真係用唔著喎
果陣唯一就係比水母用過

塔劍就SO FAR到而家都OK

又有得刷劍&雙武器石+紅黃大中細石

名星會新果隻?
兩把黎講一定係專啦
咁當然你話打火關拎鵝弓專都得既

係呀好似係比龍用, 3冠唔到就拎唔晒就有心刷都冇用個時。 無, 純粹強逼症會想升好佢, D建又係, 其實佢做乜唔復刻某D舊建, D鬥技場 都復刻左5-6次都唔比番D舊建出黎。 見到D老手既屋多好多好提子 (正月2016開始玩 )

全世界都屌9你啦 引引引 引你老母咩傻狗 自以為是既傻狗

以前係得閒就有個復刻
而家要玩家求佢
仲要生放送投票先開

訓醒

其實呢，係一開始chok仔問換唔換把野俾玄武，我先同佢講咪玩啦換俾玄武
然後就話弓角同其他職唔同，太多勁角(期期入替都差唔多有弓)，加上勁果批又唔缺charge,先話把野唔係咁需要換(除非仲非洲過寶寶一隻都抽唔到)
唔知點解突然間就俾仙人指路
係寶寶錯唔受高人教搞到咁

寶寶你冇錯 錯嘅係白貓

咁其實你地有冇答過chok 仔問題
把弓應唔應該換俾玄武？

我認同, 睇完你上個post既解說我先知道我原來一直都係錯
同埋發現你無寶不落, 所以留明等睇星期五包膠學野

今次唔好自私抽啦 ok?
我d朋友無跟到魔王弓而家喊左
明明你開頭話廢

錢多咪換囉
chok仔期期叫春仲點佢上路
有矛人性牙

其實即係咁 你9up都唔係咩大問題
但自己唔想刷唔想抽唔想試既野就扮專家咁話比人聽

邊個刷戒邊個傻仔
限拳打後期期垃圾

d新手唔知當左你係專家真係跟你
你有無諗過其實?
人地新玩已經唔齊建, 難有有戒刷有勁角
就叫人唔好刷唔好抽

呢次我buy你

咁其實chok 仔隻玄武 e 家用緊乜弓

傻豬黎既，e 個post 邊有新手嫁

今朝先有人話冇建狗都唔屌唸住收老屎忽ac

召喚會然一個龜頭

新手lm

你真係好ON9 好啦 正常新手 除非佢追顏值 你會唔會叫佢ALL IN呢個池先？好啦 正常新手 冇咩角色 你會唔會叫佢專登換呢把武番黎？把武唔係話廢，抽到既可以留，但問題一直在值唔值得要換番黎

快啲搵返wasa之前喺template幅cap圖出黎
秒殺全部留言

白貓既限定普遍會勁D 你同唔同意？ 新手你係咪會叫佢抽限先？你做新手個時，你係唔係都想有隻勁D，而唔係好快變倉管既角色同武器？一直講緊，把弓係唔值得換 你就話叫人唔好抽 係咪錯哂？

我朋友新入GAME無耐 我都叫佢唔好ALL IN抽明星會，把弓都未係咁有需要去換，當然抽到可以留，但無需訓身

嘩老表

虐待動物 😂

遲早變弓廁
有咩好爭

本身我原意都係見到CHOK仔問換俾玄武好唔好
我先禁停佢
再講勁弓唔缺CHARGE,呢把暫時唔係必須
唔知點解就變左新手教學

嘈交就交俾你
寶寶呢埋食花生算

其實chok 仔有勁弓咩
如果佢隻玄武返雪櫃冬眠
我驚佢隻步驚雲要用到神解先可以退休

把野換比玄武有咩問題?
勁弓唔缺charge同chok問既問題有咩關係其實

我一直都係吊緊你chok問緊玄武
突然有人彈左句勁弓唔缺charge
之後再進化邊隻角岩用

好似真係無
但佢上次唔知做乜鳩無魔王都走去換佢把專
魔王把專唔係有魔王既話,我都覺得唔係必換
佢換完搞到依家仲要缺劍仔

其實你講得無錯呀

勁弓係唔缺charge
我都不嬲建議勁弓用咒既 唔洗抽/換

只不過你問我把野邊個岩用 除左玄武咪講多個鵝弓出黎囉
之後話我叫大家換把野比鵝弓用

有勁弓角真係唔洗換喎

花生

開始多方討伐

快啲坐時光機番去抽魔王咪得囉

好撚仆街 拋個波畀chok
chok：on9

OK thx
依家有復刻 抽唔到咪下次 使乜換？
打和啦

曾志偉:今次打和

咁寶寶真係答CHOK囝架嘛
呢次真係測人品
一目了然

追霞B嗰班友仔今次FAT FAT
女王法張圖出事 抽過嘅石全數返還

台灣時間3/27 15：00～3/28 19：30
有看過技能介紹的玩家抽的鑽石退回
（技能介紹寫S3可控，但實際是不追尾不可控）

嗯...很微妙的補償判斷方式

大概是認定沒看介紹的，
不會因為S3可控去抽就排除在補償範圍吧....

好似話要睇過先退

矛抽

仆街抽左好似冇睇過

佢最後應該都check唔到至係

抽唔中有睇過有冇得賠

有

我都係睇緊巴哈翻譯
你未抽之前有睇過就一定有得賠

實check到
白貓係每做一樣野load一次
你冇禁入去係唔會有張野save係你部機入面

利申：抽唔中有冇得賠

有睇過抽唔中
有無得賠？

check唔到就肥肥啦

屌那星 抽就唔中 唔抽就退石 勸你媽B 即刻換等攞返啲素材

仆街啦 我唔記得我抽之前有無禁入去

全數返還咁係咪回收埋我隻角

係既屌撚硬馬場老母

點會呀

宜家all in有無得賠

印象中我有禁去觀看個大奶奶

唔係2人帶選拔角咩
要2隻都選拔？

月兔雙都唔係選拔角

仆街 冇睇抽左

我記得我有禁,但唔記得抽之前定抽之後

rip

紅字為正解

Same

原來要睇左公告先有

仆街我好似無睇

仆街冇睇

之前幾關放明星會都過到，明星會係選拔？

我睇人地cap都冇？

關鍵時刻 對準槍頭 屌柒$#老母
點解個天咁唔公平 抽中仲要退石
非洲慳石唔敢抽反而得個吉？
chok做大隊長 快啲幫我哋追討益有權利

希望自己有睇

屌啦 點會無啦啦入去睇隻唔關事既介紹

邊有得咁

抽完覺得隻角唔對路投訴你都唔得 一定要睇過張圖先？

當我有睇過

有睇過
不過都係抽咗250 only

天有不測步驚雲

幅圖有咩事 我想要但唔中

正常三點一彈公告就衝入去抽架啦

邊撚個會睇

幹你馬場!

唔係睇隻角入面個skill
係講緊睇左佢通知入面隻角skill介紹個page
所以我估大部分都無份

已經冇你既事

二技 圖係可控 實際唔可控

明星會的確係計選拔角

無睇到幅圖wo

痴撚線 再縮數啲呀笨
老尾終極垃圾公司

天呀 求求你比我係睇完先抽呀

屌 唔肯定係睇左先定抽左先
250石對非洲人嚟講好多架啦

講緊呢版

唔理先後 都會退
好似係

真係幾好野

佢係寧願賠石都唔改返追尾

佢老母 一係全ser退 大炎上未

崩壞面拳2.0
直頭係第二個角色

咁又係 正常應該改可控

佢唔撚出聲都還好

搞單咁既野真係把幾火

可能想大家以後都睇完page先抽
唔想曬左整圖既心機

馬大大捉緊盤好大既旗

屌 冇追post一日又屌黎屌去 又要睇技先賠石 好多野追

一開波都即抽左先架啦 點會睇圖再抽

仆街個樣差咁遠

好心佢唔好ON99
學魔王弓直接變可控咪仲好

屌好似剩係睇左霞bb 射左十連

做個乖寶寶 睇實公告唔走寶

直線話你聽名星會只係賣情懷

？
咁樣就肯定有睇
因為個陣攻略網未有技能睇
特登㩒入去睇下有咩buff

Dklm都on lun 9
肯唔睇介紹直接抽嘅全部都忠實fans啦
仲要係到趕客 快撚啲執柒唔好煩

利申 抽左800 唔中

其實改可控 我諗無一個人唔接受
定佢想製造輿論

我估佢儲夠8-9隻可能會開個限池復刻
到時抽咪易中

件事根本好簡單 話改可控 每人十石
馬場都係七的

到時開個雜菜煲 全職明星+兩隻新入替
抽撚死人

驚撚咗你 改可控打魔王臉

都唔撚郁得打咩臉

仲柒過弱腰之亂

佢招LASER唔係好遠 純粹大力
但係法武器冇支勁 要攻就冇防
點控都未到龍女嗰皮
而家啲炮台仲要識行識走

估唔到一個公告
引晒d抽左既人出黎

呢個時候仲諗縮數

直接改可控仲引到多啲人抽哂個荼能島啲石
點解咁傻G

今時今日玩白貓 有愛就抽架啦
要強度咪拎返龍女出黎

以前應該會buff
宜家白貓真係不知所謂

好感動仲有人提弱腰

一早講咗會追kasumi

上次魔王個攻速就buff得咁爽手
今次食咗屎

冰版阿伯

呢個時勢好心就補曬佢
仲要係度搞分化

馬場話復刻再改

茶能島推極都推唔完

柒到我DEL左都知

隻角留返
有睇過有回水
沙清FATFAT LA

留名

蝕JOR 無抽

為左唔破壞平衡竟然寧願賠石都唔BUFF返

抽左無睇介紹 坑嗲公司

玩家都唔介意佢炒冷飯 重用舊角當新野cap水
仲要搞串個party 真係以為自己仲係三巨頭之一咩

希望我之前有手癢開嚟睇啦
都成1500石架

都無睇過 屌

應該話唔記得有無睇 我有入過去公告睇野但點會記得有無睇技

棄驚

的確係

我覺得有追尾只係岩岩好

隻角好明顯本來係可控

無抽+1
次次都係寶寶慘
公平咩

本身就係你班撚樣貼霞寶寶禾先裝驚

根本呢個年代仲整不可控就反智
隻紅蓮拉打我打完嗰陣活動隻王就雪到而家
出親2技都嬲咗

零正皮

老老實實
應該有8成人以上一開POOL直接抽佢老味先
邊得閒望果度

如果唔係翻新角我次次開 (未棄個陣)

有追尾可能會過份OP
睇片2.5技一下成3百幾萬喎
出技秒數短但咁既火力如果自追可能會太屈,所以佢先寧願賠石
廢事走返舊年條路
魔王BUFF返攻速俾你係因為BUFF唔BUFF呢樣都無乜所謂

要緊實2秒
就算有都唔係特別勁

成套打300萬 唔係一下

所以咪好多case都唔駛賠

打埋迷宮就白金bloodborne
好唔捨得

咩舊野呀
新模組 新語音，已經係新野黎啦
不過又要淆底又要度縮

仲有1/18既角黎講我覺得咁既火力咁合理

整到咁難抽但隻霞產廢真係火都黎

有自追就唔同講法
夢13呢D場真係完爆魔王

我指既一下=一下技
用咒差唔多成百萬一下X5

佢衰在由可控變不可控比人屌呃人姐,改番可控SET低番個傷咪得囉, 反正可以話

條EQUATION出錯。

改低個傷都會比人屌, 但佢咁回石法咁刁鑽就係係痴鳩線

唔洗睇片啦
用過就知 要攻就低防
拎天使杖/專武都係二百萬
二技用10%加消耗被動扣77SP
回SP唔算好快+大食 冇死迴 攻擊距離短
我隻魔王唔洗儲一套2技都爆200萬UP

我覺得佢係唔想女王超過明星會強度太多先會咁做
學上面咁講 明星會只係情懷玩意

不過算 反正抽唔到可以棄驚 比唔比番石禾都算了

係咁
馬場諗縮數就最叻
鳩毛都打埋開口牌話馬場唔撚俾以後復刻活動島

我比較想知佢點detect人有睇公告 笑

如果女王真係改自追
霞就真係

啲怪一唔食水屬霞就收得皮

霞係直頭落唔到場

成套技能組俾人閹割得套犀利

SORRY 其實我都好鐘意霞, 今次抽到既係第1隻。但用落我覺得佢廢過水樹

鳩毛就係唔俾呢樣野發生
要廢一齊廢
唔可以1隻勁1隻廢

要大家都冇甜醬

班IT狗依家就趕緊工寫條式 DETECT 番禁入LOAD 個畫面既時間 同 抽蛋扣石既時間放係大家既AC到LOAD一次

唔好話水樹 仲衰過水樹上一期果隻VIVI

菜能神解下半molamola

唔係講笑 試完真係當抽覺醒圖算

全部一齊勁

嘩屌 變咗認真討論

哈, 咁我唔知啦, 水樹之前我用吹屎忽同MIRA弓

FD LIST見到有350RANK
白猫痴線佬

近呢2個post都有認真討論
白貓復活了

講經咩 大把人持有數多過350啦 仲講rank

全部都網頁LINK嚟
你ACCESS實有IP

其實好簡單
公告入面張圖已經換左
而你無禁過入去係唔會load圖
所以佢只要scan下你個ac有冇down過張舊圖就自然知

控制強度

月見BBG改大力 但係不可控

控制強度 遊戲平衡
依家2017年啦 仲講呢啲

佢咁處理嬲撚過SET到霞咁廢用唔到 本身我都廢事講出黎 比人笑抽左但無撚用

不嬲睇log就最撚簡單
成日講到咁高深IT狗笑番你地轉頭

講 你有冇換專

SORRY囉, PROGRAM既野, 做到既方法好多 佢地會有個最快既METHOD嫁啦 利申讀過兩個COURSE喳 唔好再BIN我C

把野好靚好想抽 求屌醒

我抽3把4星+一把倉底換添呀

E
黑劍條柒頭又俾人屌
仲要話人係分身,咁易開分身當年你點解要乞我個AC
又到依家都唔肯開自己個AC做乞衣
真係慘

女同學仲掛緊隻霞算點先

仲好意思講 圖呢

暗示叫你上佢屋企

IT狗係程式加多個PROGRAM
開驚自動CHECK邊班友有舊圖
再抽果班友出黎查邊D有用過石抽
搞掂

畀位你入都唔識do 畀我就拋句on9引高汁討論

你就好有女同學玩白貓
我依家連男同學都無人玩

你有人叫你飲湯

算啦, 何必呢, 純粹依家好火同埋感覺冇石賠有多少崩潰

下次鳩UP時望下自己
咁多痛腳俾人捉就收皮啦唉

龜囝算啦
咁多頁
到底點大家心中有數
我無俾人屌係因為人地D FD子全撚部棄曬驚姐
絕對唔係因為個人因素問題

引用連登大偵探名言
唔計中介打手呢個post0負評

大敵當前都仲內鬥

實係啦
全世界屌佢既都係我既分身,話唔定你都係我分身黎添
又或者我係你既分身

大家罰抄啦：我以後玩白貓前要睇公告
期待大家作品 最好一人一相post去twitter

.

有角抽呢句要植入POST名

我都想做你分身
一入場就秒怪

ok既
叫到龜囝幫拖都岩既
物以類聚呀嘛

畀我聽日就開咒島 男角終極神解 即刻乜事都冇

諗唔倒!!??

唔撚信 白貓d it狗咁on9 上次派禮物都笑死人啦

每個post新玩法 (盡量第一頁)
1.引d分身狗埋黎吊我推post
2.聲明龜頭回覆全不回應

高汁 有中立黨嘅風範

以後抽野前又多左樣野要做
btw
我有禁入去睇公告
有寫過張圖
但寶寶矛抽
依家俾我抽返再賠俾寶寶ok?

笑到抽筋
屌鳩你就係幫拖
唔多講野既人出現就係分身

屌 即刻正皮 有圖最大

罰抄左,麻煩寶寶幫我收集起佢一次過sd

龜頭墨寶

呢種字體有無名堂

龜囝

鳩寫
呢種字體叫龜體

角又冇石又冇好撚灰

我懷疑寫屌字嗰張選票係龜寫

Strong Hold 到執

我係台灣,冇得投
唔好屈我,一間俾公安上黎台灣捉鳩我返去

比埋樣得唔得

咁冇霸氣既字一定唔係我寫啦屌鳩你

仲有，無人屌我，多人屌佢係因為佢d fd子棄曬驚
唔屌我係因為個個都唔想加入戰團(奇怪無人想加入戰團又咁多人剩係屌佢)

龜囝手字好似tbb以前啲古代劇
果啲英雄死撚左個名mark左係石碑果啲

咪表達到我想屌黑劍屌到佢死仲要寫上石碑俾後世繼續屌鳩佢既感覺
我覺得非常之成功啦屌你
係咪牙

人地用個剔號印仔寫架
寫到咁樣都算係咁

親筆題字=打溫情牌 冇得輸
喺台灣跟得阿扁多

YES
寫張俾你好唔好

龜體

突然覺得非洲寶寶真係連龜頭都不如
明白放過你亦是放過自己
因為你永遠都答唔出CHOK問玄武洗唔洗換霞專同勁既角唔洗靠CHARGE兩者有咩關係

手字又幾得喎

有冇遲體

第一張叫高明 第二張就係白痴了
做乜講乜已經太遲 u win

你唔好曲解我好喎龜老大

寶寶要團結

以前班風紀呢 點解會容許你2條柒頭單打咁耐

仲有既然龜頭要吊我十次 玩白貓
我都開心既, 因為佢長年累月玩PAD 為左我玩白貓

好啦,講下點解我唔理佢既原因之一
因為條友實在太有錢 我實在唔敢得罪佢

笑左

閪女人到底有幾閪

對唔住呀龜頭大大
你有錢人放過我呢D乞衣啦

我就唔明換弓點解可以拉埋龜頭有錢黎講

龜頭唔關換弓事
條友不嬲係衝著我而來

嘩 如果你哋本身係朋友關係 咁樣cap圖法 係咪好大仇口

你問下洪欣

朋友?不了
星火話當佢朋友比佢當狗咁吊

i can't feel

條友係咁
好耐之前同佢比較既野亦根本兩回事
佢就鍾意拉埋黎講
更何況果陣個頭係佢開左先,拎乜拎物係度比比比
佢咁樣貼冇前冇後,你明啦

發生咩事

幾時請我食飯
6月台中揾你ok?

最後星火同我道歉你又唔講喎

係愛呀哈利

OK,隻揪

我好似冇

召喚星火啦 希望佢睇到 講返兩句

我屌佢老母我好似冇睇過

多謝大佬
我用魔王同你pvp ok?
你有冇霞連專

魔王把野...完全唔啱用
冇魔王

唔緊要 馬場老母性感很多人call

大家都係貼圖 所以我意思係你哋識得 明知佢衝住你嚟 已經半偏離件事 你仲貼啲半私人對話圖 拗起上嚟其實你好輸蝕

唔想睇,有人推post就ok

同龜頭嘈同白貓一D關係都無

你打嬴你請
你打輸你俾錢

龜頭大大要吊我十次
我就同龜頭大大講對唔住十次啦

放過我呀 對唔住呀

佢地連主席都當冇到

仲講風紀

咁你又貼?又自打一把
真係慘

唔明你果換換黎做乜
有魔王都考慮左下先換

好 你打贏包我機票
你打輸包我酒店錢

我屌呀 㩒入去先有

你不如唔好撚賠

賭咁大,唔同你玩

唔禁入去即係隻野係點都好
你係咪都會抽
所以唔賠

風紀去左屠龍不了

非洲寶寶係咪解釋唔到其實?
想跟你學野

其實張圖淨係可以係公告睇到

Chok巴追post中

係

以前有人講隻GAME就話阻到人
而家同PAD POST一樣都就快變前玩家吹水區
仲WFC

CARRY埋我

係，你唔禁入去係望唔到
外面都無，你要禁入去名星會個細節內容(即係紅色果粒制）先會望到

我屌你 成日偷抽完話冇石
你不如唔好撚叫春

會唔會太快...

解釋黎聽下先啦7頭皮寶寶
想跟你學野架嘛

而家瘋狂開果版刷

唉呢次仆街

分身狗又唔見晒
唉, 左手刷白貓 右手無野做添

無左啦，佢應該係公告出前就改左圖了，你依家入都係新圖

你唔洗係咁QUOTE人地D野架喎
知你解釋唔到啦

等你CARRY
新手上路

你老母我以後㩒撚晒你d link全民ddos

勁

我乜boss都call人
不過最後神父月神 等好耐無人入
solo竟然1take過
btw你買唔買darksoul3

係好撚靚

比個同學fake

頭先訓覺

darksoul 3我等佢好似bloodborne咁減價先

照刷新圖 ddos

個個屌完chok b先開始屌

chok style

on9

個post推得咁快

4月出年度版就買啦

孖寶賽車

冇錢

咁快14頁

終於知道原來真係有咁多人俾負皮

以後抽前都要禁左先

討論人數比盡咪又係20個

上次寶寶煮直開破百

有人吹雞架

熱鬧d 總好過死場既

屌 點算 d石冇啦

長頸鹿開post有保證

你抽左好多咩

我想多謝龜頭

又黎

玩左兩星期 有冇邊隻係勁值得升 唔係好夠材料

咁你可以留料

死仔包又話無石

單野好似燒得好勁
連巴哈都2頁過幾百留言

幾時出沙洛弓
我要抽佢老母

有新手

名星會見

白貓好好玩

到時記住睇咗圖先好抽

第三行左邊數第2個勁

但新手用桌球槍唔係特別勁

真冬佢升左, 暫時又無野抽
就升左桌球先 只要佢打1-5星出左d特攻10%戒都已經ok

刷協都可以扮下野拎桌球先啦,人地鬼知你有無戒咩

只不過是私心想拿石才會亂吵吧，
不奇怪這個社會就是不會缺暴民。
稍微有點智能的也能理解這方案，
營運必需從商業上考慮才正常吧?
看見一堆無聊人在亂起哄就不爽，
營運都已放下了身段還不會知足，
想抽下次限定就付錢別乞討好嗎?

好撚勁

只不過是私心想拿石才會亂吵吧，
不奇怪這個社會就是不會缺暴民。
稍微有點智能的也能理解這方案，
營運必需從商業上考慮才正常吧?
看見一堆無聊人在亂起哄就不爽，
營運都已放下了身段還不會知足，
想抽下次限定就付錢別乞討好嗎?

我睇左勁撚耐先搵到

改可控可以引人抽

而家唔改加賠石 d人下次唔撚課+而家即刻停抽

但佢知我唔齊建

係咪靜巴黎

三色霞 羊斧咪又係咁
講咗咁耐都重有頭3
馬場做野洗撚你教

改太勁黎緊個入替搵鬼抽

見佢寧願賠返曬俾你都唔改，就知佢唔想改太勁俾你

入替都未必勁

就係因為黎緊個批廢先唔想改追尾

不如改做 tap 咁大家咪一齊冇甜醫lor

每TAP一下就少啲布
哇

已經夠少布
再脫就全祼

睇完技能資料冇抽

-_-"

原來bloodborne把聖劍有combo可以連

咩情況用到

冇人

抽左先睇得唔得
雖然抽左一次only

應該係睇過就得掛
佢唔會咁濕鳩check埋時間掛

我話會

所以屌佢老母

抽完先睇 好似冇左個賠償嘅意義同動機
不過我25石姐 唔係好橙

完全唔明佢做乜鳩

佢本身根本就唔想賠俾你
肯定係有人拎住張圖話要告鳩佢，佢又知真係告會入
所以先用呢種，拿你有睇公告，就當你係為左可控先抽，好呢班我就賠
你無睇公告就抽果d,即係隻野係屎你都照食架啦，到時你真係告我都唔會告得入，所以一律唔賠
不過做到咁濕鳩真係馬場先做得出
佢呢次咁樣賠法好肯定係佢係告得入同告唔入兩者之間諗先會咁樣決定，唔係正常點會咁撚賤賠d唔賠d
告唔入果班就理撚得你，到時你告佢都大條道理拎返d數據出黎話你無睇就抽，所以可唔可控你都一樣係會落搭，唔關招技事

好撚on9 就算係咁
玩家都可以從其他途徑知道招技可控然後去抽
法律上淨係承認官方渠道發放嘅消息 佢就淨係賠俾睇過嘅人
人地大介嗰時聖誕光精都理撚得你有冇睇過啲資料
總之抽幾多賠幾多
做營運做到咁撚小家 不如執柒左佢啦

佢依家就係理撚得你
你拎到證據出黎既，咪賠囉，無證據？
sorry你又告我唔入，理撚得你

唉 越做越鳩 我係$#就帶人走自己開間廠

其實諗深一層 有冇睇過死無對證
得佢個server有資料 佢話冇留底你都吹佢唔漲
照咁玩法應該一甩都唔使賠
所以根本個條件就on9

聖誕光精最後都冇賠

依家就係因為，如果有人真係拎住張圖去告既話，如果c社拎唔到證據反駁係會輸
先用呢種最濕鳩但影響最細既賠石方案

啱啱見到隻驚
首抽點睇

你真係咩狗屎垃圾都玩

狗也不屌

sad but true

岩岩訓醒，見個post推左兩頁
以為有人叫我起身痾夜尿添
原來1個post就影都無

今次真係肥肥，賠完石又有幾千石係身
星期五睇埋專家報告，專家話要抽都有信心d

唔好老屈大介好喎 一吓都冇賠過俾我

白貓post入親黎都咁歡樂

m6

龜仔蝦禾

根本唔會有boss比你用到咁多耐力

chok幾時黎翻場pvp啊

抽中大奶奶但冇睇過

會log低埋睇過邊頁, 從來都無諗過

白貓收左皮未

我寧願你有女王法嘅賠50算

係
理論上server database實記低每個ac 既log
咁只要搵下個log有冇個行係load張舊圖個句
再全部掃一次
有事個堆再count佢抽左幾多石既log自動派返個sum出黎
所以除非hack入佢server
如果唔係幾難偷雞下

我希望有睇過既人晏啲唔好Po圖曬鑽

課左都唔講你g

究竟而家係期間睇過定抽之前睇過

唔洗成本既野點解唔做

冇呀
我冇呀

馬場：又成功為隻game製造話題 vr網球又成功令人注意
計劃通了

抵啦

負皮無極限

阿鳩的報復

愛里寶寶屌你老母

我睇佢公告就期間睇過都計
雖則要睇過之後抽先計個IT仔都只係花多1-2分鐘dup多句code

辣殺驚

係就應該好多人中獎

禾又做錯咩

一齊玩火影

白猫一直都係咁,要抽到隻角先賠,
只不過家下將佢呢種手法再度昇華

屌你老母 正廢驚

馬場封殺緊送鑽量

爽

冇抽過,唔關我事

幾點派
好驚無份

正式宣布今日係sh撚最黑暗一日

無睇過技能說明喎
不過都係一個大跳,
豪比你啦死鳩毛

你又岩喎
不過撞正霞bb發生d咁既事
一切都係天意

上次茶熊霞過左成年都派15石
即係$#話比你地知，有霞b唔抽dum春一年

其實抽得中先有得賠
抽唔中無得賠講得通咩
應該有禁過入去睇，無論中唔中都賠先合理喎

而家唔係果陣有睇過又有抽就全退咩

而家唔係咁咩

依家咪係中唔中有睇都有得賠

有冇人已經退回鑽了？

佢做一半唔做一半 係講唔通架
咁隻角出得有問題
抽到就退錢 抽唔到就送畀你
理應係咁 有咩理由要玩家承受營運犯嘅錯
講多句都哂氣啦

出咗事 又想繼續賺 又唔想賠到足 點講得通
隻角有問題 你又唔可以del咗隻角佢
咁有抽就回石 抽唔中/冇抽到梗係派街方啦

講個笑話...玩白貓...

我唔要甜醬呀
我要改可控

改可控咪算囉,隻野又唔係勁

我接受唔到丫
辛苦儲落就跳曬

我

真? 乜都冇

柒咗唔好推

仲要有得退都唔關我事

有人話因為隻野改可控既話會變左龍女咁捽
唔知堅定流
以佢速度hit數真係可能好大影響先唯有決定賠石
但你都知馬場係諗縮數天才黎架啦賠石都要諗盡方法

我始終唔明 "有睇佢game入面個公告就欺詐 冇就唔係" 個邏輯係邊
你上網買野買到貨不對辦 間公司都冇得話check下你有冇撳入個product description度先決定退貨/回水
搵笨柒都搵過第樣

覺唔覺得成件事同聖誕光精好似

yes

勁D唔好咩....又可以呃人抽名星會,之後入替又可以2連吸金..........

輸打贏要

性交

馬場唔生性病母唔過得世

Logic = 佢只係其中一個page個description 錯左
咁睇左既人有證據去告9佢
無係佢官方個page睇過既話 你冇證據話你睇左
我都唔明其實點解要特登咁退法
學以前咁中左有25石退
唔中就5石咪算
反正成日都柒
大家都慣

算啦 石就冇左

我無魚強食 你班撚屌都唔可以有得食

咁不如大家一齊有得食

咁都幾on9 source就得佢一個
轉貼有千千萬萬個
邊個會咁屎忽痕專登撳入去睇
Btw其實證明左本來招技係可控
馬場條撚樣望兩望話要nerf
IT狗唔記得改返張圖

食屎啦

素劍呢屌
又鎚

搵個鎚比佢老母用

馬場話最近先送左兩把
350 rank有一把
29段又有一把
佛心營運

回水先係

二三星武都未用晒啦
比咁那多鎚仔

有石修

未？

神解完個樣好好多

又鎚，連打既意 慾都無
ex石成50幾甩換都求廢鳩事

想問下呢隻既2技點控制用邊招

一野扑落去算啦
走住屌個野好廢

我就係成日想一野扑落去但唔知點解變左另一招
所以先想問另一招點用

扑之前唔好加方向

咩叫唔好加方向

拉完右上開技之後唔好再郁

試到啦 唔該哂

隻腳咩事

對絲襪未邱好

膝頭多左粒Lin

屌笑撚死

嘴黎=3=

咁耐都未賠石
會唔會有轉機改其他方案

馬場

拖多兩個月
等冇人記得就唔洗賠

拿拿臨buff番個3技算喇

係wo, 比你提一提本來話2月中提高舊武器屬性架

白貓慣用招數
拖到你唔記得就唔洗做

有撚用 都冇

你跳左750中乜?

鋪塵機 有冇試過二技會唔會畀人足

記得以前試過有event延期一日 賠咗50石
今次投票延期提都無提過

屌你講以前
唔會再有呢啲機會喇

以前閒閒地都派3千石添啦
馬場

今個月都2千幾🤔

屌 好嬲

捉到仆街 技都開唔到

CHOK認證

我點都要妳陪 點都要妳陪

點解可以廢過水母1.0

我次次都一野扑落去從來唔知有另一招

CHOK仔瘋狂中限黃金期

咪又係人一個

究竟派石未
有無份都比我知個結果呀你老味

我本小器薄話你你好似中哂兩隻

我咪又係冇

果陣比佢bam

而家慘過bam果陣

五月可以睇CHOK撚雙限神解, 好滾動

比你揀 你想揀單機狂中入替 定唔中入替同大家一齊玩

bam中晒之後 係四神呢d廢限時間解鎖 出勁限再bam

好爽 而家拎返限聾出去刷忍者協 仲可以guard guard聲

矛錯 起碼guard足半粒鐘 真係好想同你講句加油

On9 又肝
根本將之前打一關送晒嘅野變晒要肝幾粒鐘
不過咁又係 佢唔係咁set根本冇人會玩

角密密出 冇石抽自然唔會login
唔密密出活動 真係鬼同你玩

收到風 23:59公告
白貓執笠

唔洗wo 仲打到一套幾十萬 多過近期普pool

係咪笑緊我霞B

?有無原片

謝霆鋒現身貼gif圖

霞B
連專既都係愛呀 哈利

我霞b把野洗得超靚

39%攻

極限減Charge 係咪90%, 我是但洗到個+5%攻 Charge as強化+5% 同-15%Charge

好撚過癮比鳳凰弓

都叫你唔好CHOK咁盡
而家又多樣嘢俾人笑成世

橙牙 冇石修

我都係睇出面個post

煮飯煮到走火入魔

前排興胡cfu
睇黎最近要興chok廚

用錯詞

但係我淨係識抄烏冬

mk鋒衰過你 唔識煮野扮大廚

IT9係咪比馬場吊到昏迷唔記得禁制賠石呀

根據逢反必紅定律
檸檬可以準備開餐廳進駐四季

佢大陸是但開兩間都應該爆場啦
包裝真係重要過質素

我諗起之前有個群星演唱會
海報有CHOK
點知CHOK出場無唱歌走去煮麵比觀眾食

係咪你都冇石賠嫁喇

呢張都係極品
小兒麻痺式自家雞蛋仔
特色:成枱都係

這位日本網友昨天寫信向營運反應事件處理不當，有些玩家並不是從自己帳號內的公告看到女王可控的技能介紹頁面，希望營運三思。

今天官方回信，表示拒絕改變處理方針，鐵了心只會照公告處理。目前玩家數據仍在確認中需要些時間，確認完就會發補償鑽。

來源:

還在期待營運醒悟的人可以死心了，這次要硬幹下去了，推特上百則炎上也改變不了營運的決定。

令人心寒的是與其想出更圓滿的解決方式，他們寧願把心力放在確認玩家資料。

FROM巴哈

真係未撚見過人整雞蛋仔整到成枱都係

街邊檔阿姐整最多都係個邊漏少少咁

靚仔整野食有失誤 女仔只會話唔小心
換轉這個位係毒撚做 比人插到上天

班友CUT左好多段出黎,笑到仆街

根本係fail合集,就咁睇都唔知做乜鳩

食得屎

From 巴哈：

是說那群暴民頭腦還沒清醒嗎？
看完這一篇回信後認清現實吧，
營運從來不是只送石做慈善的。
這次營運的策略也許不算完善，
但是尊重這個決定有這麼難嗎？
稍微用一下腦袋為他們設想吧，
引致營收沒有了自然不會全賠。
那些衣來伸手的無課別乞討了，
想想自己到底能做甚麼貢獻吧，
只會抱怨的小人不過是種負累，
這些人心死棄坑才對白貓有益。
我支持營運作好本份堅持立場，
也相信今後熊社也會繼續進步，
祝願這間公司能走出目前困境。

嘈贏又點

今次藏頭詩好難估

又話29號有派石消息

應該喪開會傾緊啦,真係企得咁硬就派左理撚得你

收到風限聾仲未甩頭

負責整張圖嗰個IT狗實好淆底
成間公司今日好撚似停擺咗咁

痴撚線

想問下花槍子機 食唔食攻速同普攻傷害架？

食

嘈贏左可以做白貓專家 白貓KOL

利申 投降認輸 準備跟大神學野

沒有被分身狗吊的第一天

陰

諗住一日一post 唉 又推唔郁

又想發動戰爭?

唔係呀，我認左輸啦
以後會好好跟寶寶大神虛心學習，比個機會我啦

另一方面只係想隻分身狗出黎吊我幫手推post姐

喂 白豆奶 你去左邊呀
好似話失蹤48小時就可以報驚尋人
係咪真架？

大介賤賣MP寵
$#迫人睇公告
邊個抵死啲

如果係抽蛋出 然後機率低過6星限幾倍又有咩所謂

白貓好明顯係事後處理手法問題

白貓成日都關公災難 三週年執七佢啦

琴日課金排名又上返top3
死日豬 見到大奶奶又dog rush

班友應該係抽霞咋
大奶奶只係順便

乜女主咁大奶奶

如果你之前買左 就係低過6星限幾倍都中到就好撚慘
又賣唔返30萬

得果47個負皮 點同主席鬥牙

搵人同黑劍格劍旺一旺個場la

抽到kasumi BB喇

又好似係
中咗真係唔知點算

上top3 冇難度

得你咁緊張d負皮數

屌你老母

劍拳斧魔突石就到期
但係冇野好突

凸3星角

凸左聖女拳an斧南瓜劍同elsa
All過氣角色

聖女拳竟然之前未突滿？！

最下位弓職爭奪戰

開驚冇

收到

佛心營運我愛淺井我愛馬場
白貓好好玩

架仔仲唔告鳩c社

點做野架

沙清收唔收到？

垃圾C社

講經咩 咪又係上top3

仲未有新入替消息

以後邊個課金俾c社真係要捉出黎恥笑

我屌你老母 真係冇

ok玩火影

放金龍既話抽到夠賣100萬mp你都未必見到一隻mp龍

原來會賠番抽左既石，唔怪得企硬

.....

撚有賠

多謝馬場 課多1萬石支持先

屌你老母 上面張圖 top1都上到啦

仲把炮過當年PAD 改炸雞乜乜乜賠石

你老母寧願賠石都唔肯改返勁大奶奶

咁鐘意壓強度等執啦

有石

800幾石倒左落海

大醫生斬左幾隻手指

毒c is g

似改圖 運氣要幾差先抽咁多

ALL IN哂只中霞或者AIR/ 中咗女王又無睇公告嘅人係咪dum哂春

要咁差

15000石未算慘

見過25000唔中未

而家有無抽都dum 春
魚強論既野你懂的

我覺得可以比睇左介紹既玩家選擇
1. 退石 但要收角色 因為個角色介紹唔同左 如果同玩家既預期唔同 唔岩心水咪退比你 好似出面買野退貨一樣 件衫發覺唔岩著 咪退貨

2.照樣留角色 但石不退
我覺得咁樣對睇左角色介紹既人 同全部玩家都公平d 因爲你可以揀 你覺得真係唔岩心水咪退

利申：非葡萄

係 我係G
仲係世紀大淫G

不如你都係插返黑劍
我想開post

寶寶幾$Q

我唔賣身

有無人可以key 馬場個頭上去

冇石賠 屌

只賣子宮不賣身

玩完，唔比錢咪唔算賣囉

250就中大奶奶，霞b

其實係咪仲退緊
點解我仲未收到
明明我好似有睇過

我刀未收到 係咪要中大奶奶先有得賠

其實有啲似之前PAD唔知乜春UP公告時間錯,不過呢次要中隻嘢

當你有睇過

留名準備學野

淺井出頻道
淺井：由於發生咁大規模事故
本人決定辭職
由馬場代任

ok i quit

馬場世話

主席挽留

馬場咩樣

"禁"柒

千萬不要在Google搜尋馬場。。。

撚

回左石

然後隔離由早川換做米拉

有咩好睇 咪又係沙個冧之後當無野

留名
好似得罪唔少課金抽既人
利申：抽左250冇得賠冇乜所謂

出限定

有課又有睇咪抵屌
有課但冇睇就真係rip

又準備出垃圾入替

有得賠個班少課一期金
賺少左
冇得賠個班唔del game都起馬停課
咁智障既賠法真係世界級

冇魔王個級數我都唔洗抽

果然星期五出限

佛心 抽中兩隻明星 回埋石畀你
然後即刻出序章 你哋又有石中新限

好似唔太靚
帽嘅問題？

準備又抽唔到 繼續叫春
比錢玩廢驚正傻仔

大醫生幾時請我做你跟班
跌10%人工出嚟俾我夠我用一世

今次我估雨宮天

又有活動要肝 出夠未

唔撚是掛

留名等睇頂爛市

有邊次唔係帽嘅問題？
隻隻限都係公廁 咁隻隻都畀帽你帶架啦
你唔係唔中呀嘛？

第一眼以為火車真係變限定

Ching0 god又串禾
禾成份糧俾晒你都唔夠你課黎抽一個pad合作

元帥加火車
黑貓神解

抽撚死你班仆街

神父最新指示係咩

呢期興寶寶分析

聽破解男好似個個話係土狼cv

好靚靚
唔係話仲有隻女變身士咩

唔係話3隻咩?

學花蘿 突然間浦頭

15 16名桌球同福山聽日起一去不回頭

開心仔啦,都唔知抽左幾次佢地出來

根本就係火車妹

今次竟然係黑貓爆冷跑頭

2個個樣好普通

火車靚d

實力換顏值
今次冇啦

可能又係紅蓮級數

愛衣兩樣都高點計

周回神角

個樣似少女漫主角
香菜法2.0

識抽除左記得抽之前睇公告之外
一定係等埋寶寶專家分析先抽

寶寶我唔出分析架喎

屌
做唔切日任
以為打10場就搞掂
原來要打10場新協

我都係
快手打咗5場算

豪俾佢

我今次一定同佢成個公告撳均晒先抽

日任都冇埋

茶熊代價

抽突石抽到夠跳多3活動pool 4入替限

提子

有無眼花 連日任15石都無撚堆？

羊毛出自

屌你老母真係冇賠

你頭先咪講左囉

chok b仲未接受到現實

屌你老咪真係冇賠

又唔中 又冇得回水

終於癡左線

屌你老味石呢

而家d小學雞惡撚到

有冇life4dead 2 下載

屌呀

條友想玩白貓 有冇巴打做好心

有冇人唔玩白貓送帳？

網路行乞係咪非法

賠咁多石畀部分人
仲唔抽起日任咩

你睇到紅袍未

究竟啲人識唔識慳錢 有得免費做咩要比錢 好有錢咩？

WA DIU 正AR 驚都唔洗開

係咪出咗序章先有日任呀

未睇過

血袍黎架

係唔係無左活動pool e樣野

4入替咪活動pool

l4d2 steam果度久唔久都特價，有時免費都有 咁都要乞

又推白龍做G

講真老翻game有邊個未玩過, 玩到要上forum乞就肉酸d囉
我中學雞個陣都識上支那forum down pes玩啦

life 4 dead 我反而想搵返cs1.6

三限的話應該係勁
望向億限 花蘿限

性夜奇蹟

聖誕限

這個真係呢...小弟錯

粉紅色 五成半熟

3週年活動

呢個定律只限首次登場角色

4神

3限WO

估唔到真係賠石 係咪on9

4天王都有5個啦

-_-

黃台仰真係深入民心

條仔好似幾靚仔

chok：on9 有石都派都on9？

估唔到真係唔賠石 係咪on9

抽左幾多

又話會有序章

等下啦，一日未過23:59都係今日

真係名星未落就出

所以賠石有乜所謂 咪又係再抽過 中星虹啦你哋

變暗星

話唔提子下就假既
就算抽返黎唔用得都起碼叫有新野中過下手癮
不過都真係好彩係渣ga
唔係dum春都dum死

聽日邊個唔等寶寶分析就抽邊個傻仔

睇咗公告

利申：抽咗25石

我會笑唔中入替而中咗明星星虹嘅傻仔先

應該會分2個pool啦

你唔係以為馬場咁益你呀

咁呀 冇明星/冇賠石嗰啲要急起直追了
兩個pool 課到上top1

唔等寶寶分析都記得撳公告

上次名星會等成個月先落班友個個sh哂,之後抽哂佐倉,拉打, 今次馬場醒2個一齊出 ,唔比你地儲石

btw,好彩$#爭取到茶熊復刻有鑽

屌你 佢講到明之後好難復刻
儲起收息抽執笠限啦

岩呀 有限資源底下我就選擇SH啦
除非勁到寶寶都抽啦 如果唔係抽返黎只係想撚新角?撚5分鐘咪又係放返入倉
之後拎返出黎用想比人笑傻仔咩

明星會小抽咪算
All in個堆

一跳中火車已經笑出黎可以收工

零課非洲人只能夠睇強度黎做人
出得ga d都要pass,唔係真係點捱到睇佢執粒

拎隻霞弓連專solo 冰結
邊有人敢笑你

變身士依個爛職可以點改

OK u win
其實15星TA只係笑話
因為實際上依家都冇人會刷常駐協
尤其咁多活動協
結論：有魔王有西屌

出隻殺怪回sp已經差好遠

冇解，又食sp,又要低傷

招技有sp緩回搞掂

但打少個0

台版好似有隻新野定魔改
殺怪定開2技就回滿條sp

等肥鵝bbg神解屌打龍女

有片睇了

屌佢其實宜家佢屬性角要夾番岩屬既武器真係好on9
以前有d武器 好似獅3斧把野咁
被動加水屬傷 但係把野火屬
都唔知點拎番出嚟用

其實片中條女咩背景

$# 好似話會調整舊武(加屬)
不過冇哂聲氣

Rip

隻野輔助type?
反而條仔d技好似見得下人

梗係要小心行事la
一陣好似鯨魚斧蝦look
又要俾人屌

輔助梯限,永遠笑到最後

吓？洗Q小心行事咩 又冇錢賺
舊武就算調整出錯 分分鍾連石都唔會賠

Mo mor wong
Del geng

當初7星派遣等左成大半年

改武器咁大件事
出年都唔知得唔得

輔助有d用

睇完條片

隻劍上咒扮大力 隻拳直頭唔知做乜9

話晒係久違既自我上buff

明明復刻派石理由最好
馬場真係呢

佢片尾話茶熊神解乜野？
唔識日文

隻拳有buff

竟然角色箱帶buff

專家寶寶,聽日抽唔抽就靠你份包膠啦

隔幾個reply就講一次, 煩唔煩

大佬呀,資源有限呀
一陣無跟到佢又自私抽 ham都無謂

$#終於識5星up新限呃人抽

我呢d都係非洲人,佢派得咁少石
都係唔想抽d垃圾返黎望住人地隻魔王姐, 咁都唔得

隻拳招2技
預定pass都得
出完食評再諗

以後唔抽除非出小夏丶茶三，一直儲石算

慣咗就得

好啦,今日唔再講啦
聽日3點等睇包膠

等睇過12點即刻講

有up好吸引

網球好好多

係咪5星都冇分別

即係點 角色都有up ？

你有無見過狗唔吠架

又推白龍出黎做雞

著住婚紗做雞 好慘

我很肯定你係分身

Public Wife

劍職早見專加持
有埋通常攻擊強化應該唔會太差

b.t.w. permio同佢一樣係劍職+雷屬地圖炮

有日任啵

你係龜囝定我既分身?

溫馨提示：就嚟神解

3點嗰陣冇
公告都冇彈

5月先神解
夠屍社出多3-5次入替

梗係啦 知你哋想狂撳公告

唔通真係2017玩反轉,男限勁過女限
睇片隻拳招2技真係不得了

有活動表情符號係幾吸引

順便要求$#出個"屌你老母"嘅表情

佐倉拉打 我揀佐倉
情人節狗男女 我揀女弓
勇者魔王 2隻都女
4神 朱雀bbg世界第一
結論：有鳩都係縮返埋啦

啲石儲得好辛苦 睇完食評先算

呢四set有無鳩都抽唔到啊

除左魔王
其他都唔知係乜黎
搭唔到嘴

結論你中晒咁多期女限

agger

不過最後都係會抽晒

茶2仲有成堆神解
依家屬性角唔缺啦
係見到有劍限有d興趣
上次佐倉抽唔到,依家手頭上用得既劍得小夏1.0同隻mea

我竟然想中男限多過女限

對上一次想要男多過女已經係艦長
最後抽到干都唔中

轉機啦阿銘

杉山紀彰終於配白貓
ALLLLLLLLLLLLLL INNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNN

好撚gay

出咁多活動 個個要刷幾百粒野

我有幾個活動都未刷 真係想屌出聲

唔怪得唔俾女王可控啦 因為隻限可以控

HaJor

仲未計兩個茶熊島
咁多野1日10場邊夠打啊

岩岩先刷完d忍卷
好彩清得切
唔係聽日又成堆要打

贏左可以結婚？

鳩毛迫我抽 我偏偏唔撚抽

夠薑你咪整到手控捽1000萬囉

屌你老母
清撚曬d野先出板任,又要打10場

寶寶身體係誠實
強度>>>>>>>all

留力玩白貓 星期日一炮清哂啲活動
有咩拜山先講
哎呀哎呀 操勞過度
請埋星期一 做個好員工

睇巴哈話分池抽 好彩分池
唔係每日一抽中明星就仆街了

今次有千幾石抽
希望⋯⋯

準備左2000,中1隻就夠

有個假五星up可以安慰自己應該易中少少

久保第一

成池一齊UP,有撚用

希望公告又出錯啦

好似都係會復刻系列
中一隻好收手

最好一跳出晒來唔使煩

丫屌鳩毛真係幾好野 俾返d大中細石我就想當無事發生 呢獲實記一世

屌佢老母真係唔賠石

你地班友 有冇板任都屌

boss點回

幾個REPLY講一次,煩唔煩呀?

d人話2隻新限會有機會出5星好似名星會咁
會唔會暗中低降率架

BOSS靠隊友

屍社係咪都要屌先成材

其實改到普攻唔扣魔都好好多
仲有人型應該係可以出技唔變身
變身應該係要儲二秒/出多個制一撳就變身

屌佢係因為,係出板任就準時3點啦
打完d野先出,又要再打過

隻劍=朱雀+大波

變相多左2隻 5星入pool

普攻唔扣魔既話,上次隻拉打會變到好撚屈機喎

呢個問題由第一隻變身士果陣已經講
唔知邊個天才設計人型係魔屬但開as1,2一定要變身咁ON9

用panda成日on99係咁變番人

除左廢柒朱雀 其他搭唔到嘴

佢一隻op 其他先變得到正常
就算好似肥鵝90%減耗都冇人會普攻
出幾吓普攻就等如出招技實在太反智
人型mode 完全係垃圾又係反智 嘥咗個法type
普攻動作唔遠唔近 但係又冇優勢
根本呢個職就係概念+結構性fail

完全搭唔到嘴

你有仲咁多聲氣

其實佢出到變身士d武技大力d咪得？
變相多招魔屬既技

屌你仲要兩隻中曬

講漏咗 變咗身用唔到武技又係弱智fail point

老老實實,佢直接出有變身時限好過宜家咁人型垃圾

救唔到
所以佢隻拉多先用火力搭救
唔係真係唔知點玩,隻拉打仲要儲滿第2行sp先開得波
無得搞除非真係隻隻都整緩回sp

變完身開唔到武技真係on99 個陣天鵝一變完條sp夠用到尾點知又要變返人上狀態盾

沙清有無石收返先?

拼死屙煙先齊

有我唔會屌人啦

咁就屙撚啦
屌你無石收都算
仲要派返d大中細石黎笑鳩你

真係冇石賠 馬場

課金是勇者
大家要俾d掌聲

改做變身係第2條血
變身個條血比人打空左就變返人
變相令變左身差唔多無敵
只要人型回魔夠快就會好屈

停課左年幾

其實而家冇人玩變身原因唔係變咗身唔勁
而係冇人想用返人
人型同變身應該要獨立分開嚟整
而唔係人型係空殼得變身後先有得出技
最反智例子就係之前子安變
次次補補吓sp 俾人打中就出咗全反擊變返狼
又要出返招武器技變返人補sp
隻狼而家用都係好撚勁 但係邊個會想用隻冇技出嘅人型mode

反正都救唔到
不如以後每隻變身士都直接sp總量係其他職既3倍
然後俾你開技開到底就算啦

仲記得之前吹捧肥鵝唔洗回魔
因為根本用唔晒

所以同時亦有話肥鵝根本唔係變身士
99%冇用人型 淨係用嚟上異常盾
淨係得變身就等如一隻出武器技麻煩咗嘅劍士

幾時神解？

應該Kasumi拳仲勁

中咗

隻狼十世前產物用30%戒仲可以撚下冰结係幾勁

春!!

屌牙

收到風 馬場知道聽日全世界會撳公告技能介紹
所以以後唔會再有技能介紹, 又可以慳返d人力資源

今期限劍冇咩新意
輔助拳要睇下buff數值幾多先決定抽唔抽
冇露卡咁勁可以收皮
樣我係幾鐘意

狗黎 次次春春下就春左隻角出黎

下次係公告都寫開發中技能 實際可能調整

block chok

chok認證

忍者協要700粒 一場得廿幾

聽日都出入替
依家先抽咩玩法

On9嫁隻野
唔好抽

最近果啲全部都係啦 要幾百粒 但跌得十幾二十粒 正on9

1000石雙名星會加洋梨 仲有回贈爽

入替桌球槍 今期唔抽

（追左6-7000石仲未中桌球...）

咁你要等Summer 2017

On9

0n9

我講睇片呀 中你個頭 冇賠石邊度搵石抽

收皮啦 冇賠石抽0條撚

講緊新限拳

我仲抽就真係on9

玩緊火影仲得閒玩白貓

吓

我都係冇換弓 廢事冇素 隻玄武又唔係好手感

Boruto係我個仔

所以我老婆係......

55

換俾玄武就真係唔好喇
換俾第2隻勁少少都情有可原
把弓直接抽到另計

係開post既味道呀

我得痴線弓同vivi勁...

推得咁快白貓翻生

世界大戰又開始

等出埋限武1次抽,應該仲未完掛?

聽日隻拳一定廢過kasumi

你搶到我比正評你

你地唔好搶我開到我負皮自己

名星仲有成14日,真係有機一齊抽,到時先抽

chok都幾高招

就爆post先發功

條傻仔仲咁認真咁答 笑死我

推哂茶熊上下半了
準備迎接聽日既新限

準備re nm 有冇野要留意

要...(今日未過未講得住)
記得撳公告先好抽

好

但係主張唔抽武

竟然有島

大波法係咪用咒

吓？咁悲觀呀 我早埋你嗰份囉

你答咗呢度啲人你賠咗幾多石先

雪左佢

用佢

狗真係改不了要吠
人同人講緊野都係要係隔離吠幾聲先開心

仲有3日
一定要刷到30%減傷戒

我係傻仔

收到風 主直準備一擊脫離

助攻

嗱 你地有人搶我真係嬲

咁快爆post

無喎,用木杖算

1

你真識玩

我唔理啦 有人搶我直接開

不如我依家開定先

123